突發：有人想炸左機場！！！

點算

好驚條橋會燒着

不是行動，不推文回覆，謝謝

依個時候你仲得閒講笑？

收皮啦

不推文&blocked

大家記得不推文不正負評

係現場專注番做文宣野先啦，同埋提吓啲手足唔好亂咁玩。因住射到人